Atividade 07

1)Criar uma classe cliente com os seguintes atributos.
	-nome (string)	
	-saldo(float)
	-id(int);
2)Implementar as funcoes amigas:
	frind ostram & << (ostream & out, Cliente & cliente);
	friend istram & >> (istram & in, Cliente & cliente);
3)Slavar os dados da seguinte maneira
		id  saldo \n
		nome\n
		
		id saldo\n
		nome \n
		.
		.	
		.

4)Escrever um programa que leia os dados de um cliente
do teclado e salve os dados em disco.
5)Modificar o programa para carregar todos os clientes do aqruivo e
exibir na tela.
	
	#menu
		1)cadastrar (le informação do teclado e salva em disco)
		2)consultar(le informação do arquivo e imprimi na tela).